(世界大戰3: 城大VS理大) 以名氣 整體質素黎講 城大定理大好D?

: 城大
: 理大
不妨比D意見 點解覺得佢好D ?

Poly

理大感覺好啲

恆大

shitty

感覺poly雖然mk
但city 感覺太串 同好唔客氣地叫自己四大…
所以個人比較好poly 樸素d 冇咁離地

非打手 但City真係有野心
依幾年見到City真係有俾心機
想做一間唔止步於香港嘅名校
遲下可能有埋醫學院
睇前途我會揀City

本地啲人會中意請poly多啲
尤其工商果堆

利申老豆當年city比offer佢
開左學兩日之後 poly先打去叫佢後補
佢無去到 後悔不已

但city係台灣係比較出名
甚或國際上都出名過poly
睇你想本地就業定出外

獸醫都有政府資助 如果係10年前既話仲係浸大>城大

你想去台灣就業？
鯨大都請你啦清

兩間大學行既路都唔同。
如果話收生分數，畢業薪金 poly 應該好d，如果你出黎想搵食就揀poly。poly將資源放係教學生，校園建設度。

而city就行谷ranking路，professor寫paper比較多，故ranking就比較高。所以你鍾意睇ranking 咪揀 city。city將資源放係谷ranking同exchange度

竟然拎吾城同紅磚jai比較 簡直係侮辱我地香港一大嘅身份

喺連登不嬲hkcc>shitty

識唔識規矩

獸醫？

商完全唔覺
工科就poly贏
早排花旗開recruitment talk 都淨係去左三大+City
不過比city既headcount得幾個

用big4黎做標準
上年city過埋poly
City CB support又多
所以如果入唔到三大bba
我諗唔到原因唔入city

連登仔仲生存緊係十年前poly bba年代

硬要講 應該係City

連城一線 CU > chinU & UST
新二大萬歲

好過三大商科既恒大多唔多人入Big4

多 入去做洗廁所

十年後city可能好勁
不過要打低三大有d難度

講真 Poly 有超過1/4人係3寶+nursing fg平均先高city3千幾 如果唔計哩班專科 未必高過City

其實City唔差

梗係有難度啦，自己點樣打低自己

City近幾年個勢好似好猛
不過整體收生有d參差 好既好好 差個d既可以係八大墊底咁濟
如果搞決到呢個問題
咁就真係拋離poly

SHITTYU

照你咁講：

其實講真 City 有 好多幾十萬至幾百萬月薪 既only寫paper 唔使教書 professors 係度。 如果唔計呢班 professors 排名未必高過 Poly。

口講無憑 同埋好多個定義係幾多？ 唔好搵到幾個就當證據

兩間都垃圾
利申：shitty

寫就寫poly細d 但唔知點解覺得poly行ge地方大d 多d同舒服d

city就全情行室內咁滯

city=商場 個環境真係唔似係u

睇科
BBA 就 City > Poly

睇咩科啦
商就shitty
工程就埋大

唔著重人文學科嘅Institute稱唔上University
利申：馬料水大學

個人覺得Poly淨係3寶係勁，整體上都係city好啲
利申ust

連登最撚多就埋土工程狗 不願面對埋土已經比吾城屌打呢個事實

埋土工程真心勁喎

人唔笑CUHKBanters都吠啦

吾城核工>>>...吾地科工>...>>埋土電工>>>>>>埋土地盤佬

你咁講ust 咪亞洲mit

講返shitty仔最鍾意講J嘅排名，qs poly civil 全港第一 不過事實上我都係覺得hku civil勁過poly

收皮啦屌你老母

埋土囝真係好撚低質 郁啲就屌人老母 同啲地盤佬一撚樣

埋土囝 注定一世比吾城畢業生屌打啦

有啲遠見喎poly人

sor UST先啱
打錯

City QS 又咪係買。 QS商業機構黎。city每年俾幾十萬賣5*ranking服務 又報細學生數目，少佐3000個。

Civil BS Surveying都夠做啦

電機B你都係埋土..

負皮我個d係jm9

但聽講好多city grad都係做保險

以校舍 理大入面又大又靚又唔洗上山落地交通極為方便
城大主要得地鐵 入面乜館乜樓爬下山咁
以學校聲譽:城大塌樓 買排名
理大相對好少少
以學生聲譽:理大一堆mk 學生會搞保險又出事 又出性騷擾之類嘅case
城大學生比較串啲
論出路:理大高人工啲
論資源:城大唔放太多資源比學士嘅學生

完

city bba咁多人
實有一部份廢既要去做

黎黎去去都講呢啲煩唔煩 人數無報細 搵過四大核數 今年再報qs人數差別都唔大 上年qs比人搞 今年都唔check緊啲city個人數？ 個5*好多名校都有買 真係唔明有咩問題 為反而反 浸大都有買 又唔見佢排名高番啲

city d女正d

淨係講Exchange資源 poly死撚遠啲啦 唔放資源比學士學生

Unsw jj
覺得city幾勁有野心做去間u

買黎冇用 咁做咩要買

一定係poly 佢地今年大o黃區d女正到 但city就侏羅紀
City 已經收皮架啦

咁勁個啲通常做乜

對排名無用 對賣廣告有用 唔得？
傻仔一樣野唔係得一個目的

學生榮譽： city 反桌 全部同我企起身，呢d叫熱誠？

city話自己仲勁過hku架

係

（利伸：BS狗 ）

poly已經想去就有得去了喎

City gpa過3 基本都可以去exchange，咁已經屌打poly

連登咁多poly狗
poly實贏架

City 大部份科21分都已經入到，有d 19分都照收，好打極有限

poly又何尚唔係

賣左d咩廣告
賣自己俾錢買ranking?

有幾多錢scholarship？

你喜啦 無腦既同你講咩都無用

只可以話你地自己唔做野就屌人地做野
唔通出去補習學skills考高分又有問題？

唔好起我底

核能 收15-16分 ee收17-18分

黑區正d
利申紫區龜都縮埋

Cityu個canteen贏咗

City啲室外空間去晒hall嗰邊

poly狗質素